咁凍，點起身返工 ?

痴撚線走唔出被竇

無睡意
一陣仲要返8半

垃圾

家下d 90 後

聽下歌 醒一醒神

屌，返緊工喇，講依啲

渣ga